小心中共文宣Facebook Page 「屈機TV」

最近唔知點解Facebook彈左個page叫 屈機TV ，入面啲片一開始正常街訪片但出下出下就出左啲反香港流學生回流 、 撐項生言論、甚至係 支持23條片

眾所皆知，街拍片一定要經過大量剪接，先可以令成個flow 暢順。但係中共就意識到大量剪接既同時，可以剪出自己想要既信息，從而扭曲原意思做到文宣效果

最慘係被訪問既人會被利用，睇到條片既觀眾會斷章取義以為受訪既人都係撐共

page:

第一條片就好地地，以為係黃la

之後

開始吹風捐口罩去支那

另外重有啲中共文宣片

請大家全力推

千其唔好接受該媒體街訪

唔好like 呢個page

同埋report 到佢執笠

擺明紅底

push

Report埋佢youtube channel啦

仲有喺個channel入面成日出現嘅廢老

推

好撚奸

Pushhh

push
用埋啲舊「潮語」扮貼地

仲屈機
09年會考咩屌那星

pushhhhhhh

蓋絲文宣硬係有陣柒味

pktv

仲有人會講「屈機」？
有冇kai子、𤓓爆、搞爛gag

你個名

推唔到照推

仲用「屈機」 肯定係大陸人扮貼地

Report

屈機

Youtube Report唔到，睇唔到sub數既？

YouTube 只可以report條片，report唔到AC

同埋自己Channel 係可以set 睇唔到訂閲數

lm

推
慎防共諜 人人有責

好L驚好似100毛、啱channel 、小薯茄咁彈左出嚟

如果比佢地係網絡分到一塊餅，輿論就更易被控制。

抖音就係一個好例子，搵啲大家有興趣既topic引人集中睇一個平台/Channel, 然後壓縮訊息製造大量文宣影片，每條片用30s至幾分鐘就足以洗其他人腦

到而家都只係識屈機

見鬼勿o嘴 潛水怕屈機

乜鳩垃圾page嚟, 聽都未聽過

Push

大大力推！！！

reported

youtube 第3條片都好明顯

😡😡😡😡

唔好睇少中共文宣

仲有「O嘴網」
以為自己好撚潮

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

「我挺你」

Dllm請人都唔該請翻啲pro 啲

屈機都就黎無人記得係咩都仲用

泛民支持既薯片都係支持23條
民主黨主席胡志偉 都係支持23條

胡志偉：23條立法若做好諮詢 較大機會達共識

屈機怕潛水

得一條片係扮黃 之後都廢撚事扮

好撚鐘意用真相兩個字黎洗腦

重有一個叫政治大嬸判，用晒熱狗嗰tone 嚟做文宣

見鬼勿O咀

似係藍屍page

［侍進一步fact check]

j

中共真係好撚恐怖...

呢個page同連登一啲comments相同
pr公司做緊同樣野，想影響HK網絡戰

例如呢個，完全冇支持本土派/熱狗
有時仲追擊熱狗同手足

就憑第二個就知係藍扮黃

連登comments都係咁

pp

一個月就露底
咁冇耐性

又抄
CapTV → 屈機TV

本土研究社 → 土地研讀社

唔好中伏！推！

中共文宣=假新聞製造廠

pushhhhhhhh

死中共真係好撚煩事無大小都要整個翻版

2017年既新聞都攞岀來
2008年前仼高登仔，即係而家既連登仔個個話自己係中國人啦
係咪都要bin c

64 同 721 831 都己經過左去

係咪又唔提

佢youtube個channel係反送中已經有好明顯既親共立場，好明顯係中宣部旗下，唔係最近既事啦

Search 出黎已經咁喎

係阿，唔係最近先現形，見到youtube recommend就report啦

咩叫屈機tv
真係廢老廢中亂用先會咁用

好明顯，我見到youtube推薦
之後一睇有個藍到發黑的評論就知咩事
假持平，實fake news。

啱啱留意到，街頭空間俾黑警打壓，網路上又俾中共派搶攻。

地區報
假網煤出動晒

紅底，唔好比咁多view佢

一睇個名就知唔對路

熱狗都唔會咁講呀

啱啱youtube推薦比我睇到
我都諗緊點解個街訪開頭幾正常到後面好似有啲帶方向咁嘅
仲以為係我問題 再㩒入個channel望 嗰個呂志華講啲嘢藍到仆街
假中立帶風向真藍Channel黎